去星巴克用中文叫咖啡比人笑

小妹琴日同迎新營組員去組聚
諗住去買咖啡飲
我同個店員講要拿鐵
跟住排我後面啲組員係咁笑
又話咩港鐵就港鐵，地鐵就地鐵，拿乜撚野鐵
我真係好傷心

我都係英文差費事出醜姐
利申：重讀生 英文 2 > 3

死返

常識黎
利申：重讀生 1>u

拿你老母鐵 係都鮮奶咖啡啦
死返大陸

大陸先叫拿鐵

日日拿鐵

Ocamp =迎新營
Reu=組聚

星巴克員工唔明中文我會用英文
如果明嘅點解要用英文？

講得咁淺易緊係比人笑啦

我講開

我要一杯拿鐵瑪琪雅朵多糖少奶

個咖啡仔即刻呆左諗兩諗，之後比我屌佢手腳慢，重慌失失即刻沖比我

你應該講要杯拉菲

Skrskrskr🤙🏻🤙🏻🤙🏻巧chill巧型棍子牙😍😍

😬

嗰啲咩星冰樂就話啫。。
latte都要叫拿鐵 你係冇飲過咖啡定冇讀過英文